[公投]一句到尾 林鄭個9up 對談 報唔報名 去唔去

報名
唔報名

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

中咗既話 入唔入場
入
唔入

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

已報名

個人覺得身家清白 可以報咗再唔去
成日發夢既就免了

唔駛報，佢會搵150個茄哩啡去，夾定稿

屌啲bot 洗哂版

要填個人資料
有曬你資料起你底

對話為名
收集資料告你為實

問多樣 係咪係會出哂圍佢？

又收集資料

唔好支持，
留番啲位比泛民政黨去。

不如我地又整個"社區對話", 叫"政府對話"
我地做主導, 搵個場同班官對話
之後又整個網站, 叫啲官填寫登記表格, 多人就抽籤
班官唔寫登記表格, 就可以話佢地冇心解決問題

push

[行動] [主導權] 要林太戴住豬嘴口罩, 頭盔對話